喺公海殺人要隻船註冊國家先可以拉佢 咁生仔呢

係咪都計註冊國家

遊艇仔

如果遊輪出世係咪遊輪仔

睇父母，歸化